根本無論國際線定本地線 土共都想泛民留任做佢地土共打國際線既彈藥同本地線既替死鬼 點知泛民又貪錢上釣

對外國際 土共要用泛民反對派都支持個議會
話個議會合法性得到反對派承認 黎打國際線

對本地線
未來幾年香港經濟仆緊街 政府推乜政策都死
如果無晒民主派 到時香港經濟一仆街
政府同親中派無得再賴民主派攪事
所有矛頭就會集中指向政府同親中派
分分鐘班淺藍都轉深黃

根本係土共角度當彈藥又好 政治替死鬼又好
都要有泛民留低 點知泛民班友 特別黃碧雲之流 奶都奶唔切

1

推

留的不選

想要合法性，做戲

2

飯糰

你講出重點，但佢地為左10皮一個月可以唔要面到依家，你又吹得佢脹？

重派打手上黎消毒 邊吹得佢地漲
到之後選舉找埋蘋果告急
香港人又含淚投佢地 根本咁多年都係咁無限loop